建黨百年標誌曝光 官方表明禁止改圖

建黨百年｜標誌曝光 明令禁改圖、私人使用或作商標